一人一句on9既句子。

我先

地鐵都會爆軚

有錢既窮撚

魚生太生

肥牛太肥

唔好咁

窮撚都有錢

應該係 除非唔係

唔使急，最緊要快

硬幣導致感應器的磁通量改變

條撚太粗 可惜短過鳩毛

人類是可以喝岩漿的
可是只能喝一次

貴姓呀陳生